%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% A template for fancy article.
\documentclass[num-refs]{lana-std}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\renewcommand*{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}

\hypersetup{
	pdftitle = {lana}, % <-- Missing in PDF
	pdfauthor = {lana team},
	pdfsubject = {paper},
	pdfkeywords = {keyword1 keyword2},
	pdfcreator = {Lana Team},	
}

\papertype{Lana - Citizen Science and Free Technology}
\paperfield{Learning}

\title{{Example of a Title} \\ {\Large\itshape using two lines}}

% Use the \authfn to add symbols for additional footnotes and present addresses, if any. Usually start with 1 for notes about author contributions; then continuing with 2 etc if any author has a different present address.

\author[1]{Ghost Writer}

% Include full affiliation details for all authors
\affil[1]{Researcher and Developer at Ghost Writer Inc.}

\corremail{gw@email.com}
\Lwebsite{citizenscience.gitlab.io}
\paperpublished{\today}


\begin{document}
	 
	\maketitle
	
	
	\begin{abstract}
		Morbi tempor congue porta. Proin semper, leo vitae faucibus dictum, metus mauris lacinia lorem, ac congue leo felis eu turpis. Sed nec nunc pellentesque, gravida eros at, porttitor ipsum. Praesent consequat urna a lacus lobortis ultrices eget ac metus. In tempus hendrerit rhoncus. Mauris dignissim turpis id sollicitudin lacinia. Praesent libero tellus, fringilla nec ullamcorper at, ultrices id nulla. Phasellus placerat a tellus a malesuada.
	\end{abstract}
	
	\hspace*{50.6mm}\textit{Keywords:} lorem, ipsum, dolor, sit amet, lectus % Keywords
		
	\vspace{30pt}
	
	
	\section*{Introduction}
	
Lorem ipsum dolor sit amet, usu expetenda scriptorem at, no nec alii percipit, quo ex tritani iudicabit ocurreret. Ut mel aliquid quaerendum, nec no error decore discere. Partem luptatum dissentiunt ei sea, paulo nominavi ei sed. Pro purto cibo fastidii eu. Pro ea omnesque insolens recusabo.

Id meis dicam has, tempor volumus accumsan ei mea. Sed suscipit consetetur an, eros graeco ea vim. Ne pri solum homero, in consul legimus splendide nam, putent corrumpit ea his. Mel putent sapientem id, cu quo reformidans signiferumque, scripta invidunt sapientem sea ne.

Duis alterum tacimates ut eam, id eum oratio diceret. Suas homero praesent id his, et est quis amet hendrerit. Adipisci mediocritatem te nam, graeci erroribus explicari his id. Deleniti insolens at cum, mei populo civibus recusabo ex.

Vix falli postulant cu, in sit solum fugit homero. Est quodsi vivendo elaboraret an, illud admodum ea qui. Cu usu soluta ridens intellegebat. Id option nominati dissentias usu, solet fierent mel in. Cibo officiis moderatius no est, eum ex quas nemore euismod, in persecuti theophrastus qui.

Ius meis tibique facilisis ad, quaeque probatus id eam. Ne mucius noster dolorem vim, et meis integre adipiscing nam. Eum ei affert graeci contentiones, consequat urbanitas voluptatibus per an. Eam inani omnesque quaestio ea, te utinam percipit duo.

An sit ludus partem voluptatum, has sale iuvaret sententiae te. Ad omnis lucilius usu. Per vide omnesque singulis cu, cu has epicuri tractatos. Ei eam stet saperet persequeris, putant virtute omittam id cum, labores docendi detraxit eu duo. Usu ne oblique appareat, ad aperiri phaedrum nec.

Cu has soluta molestiae. Nec everti tibique an, et apeirian evertitur qui, in cibo posse per. Mea doming ponderum temporibus no, vix te recusabo necessitatibus, pri ei brute porro graeco. Sanctus accusata hendrerit pro at, est ea quas affert quidam, suas expetendis cu quo. Mazim vivendum quo ad, officiis ullamcorper id sit, in nobis delenit admodum per. Mel ad libris utroque. An fugit utroque inermis mea, dico ludus legimus mei in, ius in quaestio intellegam.

Meis nobis utinam his cu, eos ad natum aliquid, latine neglegentur no qui. Et nam exerci necessitatibus. His an mollis nominati, te vidit graeco conceptam usu. Modus ancillae pericula eam ei, id corpora omittantur definitiones quo. Mel assum virtute ex, te debitis incorrupte eos.

Mel malorum platonem eu, nec probo legimus in. Quo no scripta facilisis, mea viderer sententiae efficiantur at. Latine accusam mea in, quo nisl instructior necessitatibus at. Malorum scriptorem instructior ad vis. Ei putant aliquid sea, amet iisque inciderint quo no.

Alia etiam utroque ex qui, id duo omnis solet. Libris minimum referrentur cu has, sententiae reprehendunt mea eu, meis consul accumsan ei duo. Eu iusto affert ius, nobis eripuit volumus eam id. Invidunt voluptatibus sea te, eu sit case vocent suscipiantur. Ei alienum menandri postulant has, cibo fierent mediocrem quo an. Ad duo summo tractatos, nam sale facilisis torquatos eu.
	
	
	\subsection*{A subsectio can be used as this\ldots{}}\label{A subsectio can be used as this}
	
		\begin{quotation}
			\raggedleft			
			``Id meis dicam has, tempor volumus accumsan ei mea. Sed suscipit consetetur an, eros graeco ea vim. Ne pri solum homero, in consul legimus splendide nam, putent corrumpit ea his. Mel putent sapientem id, cu quo reformidans signiferumque, scripta invidunt sapientem sea ne.''
			
		Johnny Mike\footnote{insert the text here}
	\end{quotation}
	
	
	\hspace*{\fill}

	Lorem ipsum dolor sit amet, usu expetenda scriptorem at, no nec alii percipit, quo ex tritani iudicabit ocurreret. Ut mel aliquid quaerendum, nec no error decore discere. Partem luptatum dissentiunt ei sea, paulo nominavi ei sed. Pro purto cibo fastidii eu. Pro ea omnesque insolens recusabo.
	
	Id meis dicam has, tempor volumus accumsan ei mea. Sed suscipit consetetur an, eros graeco ea vim. Ne pri solum homero, in consul legimus splendide nam, putent corrumpit ea his. Mel putent sapientem id, cu quo reformidans signiferumque, scripta invidunt sapientem sea ne.
	
	Duis alterum tacimates ut eam, id eum oratio diceret. Suas homero praesent id his, et est quis amet hendrerit. Adipisci mediocritatem te nam, graeci erroribus explicari his id. Deleniti insolens at cum, mei populo civibus recusabo ex.
	
	Vix falli postulant cu, in sit solum fugit homero. Est quodsi vivendo elaboraret an, illud admodum ea qui. Cu usu soluta ridens intellegebat. Id option nominati dissentias usu, solet fierent mel in. Cibo officiis moderatius no est, eum ex quas nemore euismod, in persecuti theophrastus qui.
	
	Ius meis tibique facilisis ad, quaeque probatus id eam. Ne mucius noster dolorem vim, et meis integre adipiscing nam. Eum ei affert graeci contentiones, consequat urbanitas voluptatibus per an. Eam inani omnesque quaestio ea, te utinam percipit duo.
	
	An sit ludus partem voluptatum, has sale iuvaret sententiae te. Ad omnis lucilius usu. Per vide omnesque singulis cu, cu has epicuri tractatos. Ei eam stet saperet persequeris, putant virtute omittam id cum, labores docendi detraxit eu duo. Usu ne oblique appareat, ad aperiri phaedrum nec.
	
	Cu has soluta molestiae. Nec everti tibique an, et apeirian evertitur qui, in cibo posse per. Mea doming ponderum temporibus no, vix te recusabo necessitatibus, pri ei brute porro graeco. Sanctus accusata hendrerit pro at, est ea quas affert quidam, suas expetendis cu quo. Mazim vivendum quo ad, officiis ullamcorper id sit, in nobis delenit admodum per. Mel ad libris utroque. An fugit utroque inermis mea, dico ludus legimus mei in, ius in quaestio intellegam.
	
	Meis nobis utinam his cu, eos ad natum aliquid, latine neglegentur no qui. Et nam exerci necessitatibus. His an mollis nominati, te vidit graeco conceptam usu. Modus ancillae pericula eam ei, id corpora omittantur definitiones quo. Mel assum virtute ex, te debitis incorrupte eos.
	
	Mel malorum platonem eu, nec probo legimus in. Quo no scripta facilisis, mea viderer sententiae efficiantur at. Latine accusam mea in, quo nisl instructior necessitatibus at. Malorum scriptorem instructior ad vis. Ei putant aliquid sea, amet iisque inciderint quo no.
	
	
	\section*{Methodology}
	
	Lorem ipsum dolor sit amet, usu expetenda scriptorem at, no nec alii percipit, quo ex tritani iudicabit ocurreret. Ut mel aliquid quaerendum, nec no error decore discere. Partem luptatum dissentiunt ei sea, paulo nominavi ei sed. Pro purto cibo fastidii eu. Pro ea omnesque insolens recusabo.
	
	Id meis dicam has, tempor volumus accumsan ei mea. Sed suscipit consetetur an, eros graeco ea vim. Ne pri solum homero, in consul legimus splendide nam, putent corrumpit ea his. Mel putent sapientem id, cu quo reformidans signiferumque, scripta invidunt sapientem sea ne.
	
	Duis alterum tacimates ut eam, id eum oratio diceret. Suas homero praesent id his, et est quis amet hendrerit. Adipisci mediocritatem te nam, graeci erroribus explicari his id. Deleniti insolens at cum, mei populo civibus recusabo ex.
	
	Vix falli postulant cu, in sit solum fugit homero. Est quodsi vivendo elaboraret an, illud admodum ea qui. Cu usu soluta ridens intellegebat. Id option nominati dissentias usu, solet fierent mel in. Cibo officiis moderatius no est, eum ex quas nemore euismod, in persecuti theophrastus qui.
	
	Ius meis tibique facilisis ad, quaeque probatus id eam. Ne mucius noster dolorem vim, et meis integre adipiscing nam. Eum ei affert graeci contentiones, consequat urbanitas voluptatibus per an. Eam inani omnesque quaestio ea, te utinam percipit duo.
	
	An sit ludus partem voluptatum, has sale iuvaret sententiae te. Ad omnis lucilius usu. Per vide omnesque singulis cu, cu has epicuri tractatos. Ei eam stet saperet persequeris, putant virtute omittam id cum, labores docendi detraxit eu duo. Usu ne oblique appareat, ad aperiri phaedrum nec.
	
	Cu has soluta molestiae. Nec everti tibique an, et apeirian evertitur qui, in cibo posse per. Mea doming ponderum temporibus no, vix te recusabo necessitatibus, pri ei brute porro graeco. Sanctus accusata hendrerit pro at, est ea quas affert quidam, suas expetendis cu quo. Mazim vivendum quo ad, officiis ullamcorper id sit, in nobis delenit admodum per. Mel ad libris utroque. An fugit utroque inermis mea, dico ludus legimus mei in, ius in quaestio intellegam.
	
	Meis nobis utinam his cu, eos ad natum aliquid, latine neglegentur no qui. Et nam exerci necessitatibus. His an mollis nominati, te vidit graeco conceptam usu. Modus ancillae pericula eam ei, id corpora omittantur definitiones quo. Mel assum virtute ex, te debitis incorrupte eos.
	
	Mel malorum platonem eu, nec probo legimus in. Quo no scripta facilisis, mea viderer sententiae efficiantur at. Latine accusam mea in, quo nisl instructior necessitatibus at. Malorum scriptorem instructior ad vis. Ei putant aliquid sea, amet iisque inciderint quo no.
	
	\section*{Acknowledgment}\label{acknowledgment}
	
	The authors would like to thank\ldots{}
	
\newpage


\subsection*{Adding Citations and a References List}

Please use a \verb|.bib| file to store your references. Just remember to specify the filename of the \verb|.bib|.

Citations should use the reference list style provided in the  abbrv$\_$networks.bst file. You can then cite entries from it, like this: \cite{Adams}. 


Additional work is found in the books \cite{AhujaEtal, vonNeumann}, works appearing as book chapters \cite{ReadTutte, Shapiro}, articles in proceedings \cite{Goemans, Seibert}, technical reports \cite{Jones}, and in theses \cite{Ponza, Wilson}.



%REFERENCES
%Note that references are placed in lexicographic order by author name. Multiple entries within a citation should appear in numerical order also, such as [2, 17, 19, 42].

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{sample}

\end{document} 